【馬拉松9小時直播】黎明死線 DBD 玩鬼升RANK 1之旅+ 抽獎環節

Yo 連登既DBD玩家
今晚11點瀨屎家族會舉行我地第一次既
【馬拉松式 9個鐘 直播❗️❗️】

繼續我地既玩鬼升RANK 1之旅+抽獎環節 🔥🔥🔥
有興趣既飲定咖啡☕️拎定零食🍟🥜加入我地準備玩通頂!

PS: Sleep is for the weak 🤝🤟

11點馬拉松開始 pish 1 pish!

玩十年十連

魚佬10連之旅又開始~~~~~~~~~~~~

魚佬估下我係邊個

多謝推pish

今日唔洗玩10連了

有排都升唔到...

推

PUSHHHHHH